我支持塞鐵 你們可以屌我了

每次逢要準備塞鐵成日就會有班所謂既「我睇通曬全局既軍師」出黎反塞鐵，又屌呢樣又屌果樣，仲開谷話要拉班人走。但唔該你地班人同我擘大你個屎眼同我睇清楚，塞鐵既用處同效益你地到底有冇睇透過。
遊行示威行左幾多次，前日170萬人再出黎，政府都係繼續白內障，咩都唔回應。勇武前線700個比人拉左。連機場都比人出埋禁制令，佢出得一次可以有第二次，第三次，唔係話機場冇用，而係你睇下每次要幾多人先至可以癱瘓機場，第二日繼續就已經又少一堆。

重點係，一個月前7.21冇人唔記得，你同我講要幫佢地討回公道。結果你同我講，繼續坐啦，坐坐下政府就會開竅，會出黎回應。唔好傻啦，你唔升級都連班「真。打工仔」，商家佬都噪政府，我地邊夠籌碼去談判？

而唯一你唔洗驚會比人用車撞，和理非既抗爭升級方式就係升級不合作運動，由8.21開始，荔景，九龍塘，炮台山塞9死地鐵呢個命脈。再唔回應訴求，之後每日塞，塞曬全線，塞到林病怕為止。如果連呢種犧牲同覺悟都做唔到，香港人唔好同我出黎講抗爭。

谷LINK:

自推1

自推2

自推3

自推4

6

5

7

10

11

出左deadline 呀

12

14

有班人根本係因為私怨而屌
唔駛理佢地 根本唔係為個運動好

19

免費文宣

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

20

幫手推啦，唔想捉鬼，唔想再停滯不前
政府幾時先肯回應呀屌佢老母

推上去呀

另外，癱瘓運輸係醞釀緊全港大罷工既催化劑，唔好再話要民意覺醒全港所有人自願唔返工，係無可能

我預視到就算文宣做得再好
都會有班私怨撚分化撚黎破壞你地

只希望大家沉著氣應對做自己應該做的事

勿忘721
勿忘五大訴求
你地攰，抖夠就再出嚟啦
香港仲需要你

幫推

要塞去塞機場啦

經過上一次塞機場被屌後
我是支持的

各有各做
加油

冷靜d啦
依家贏緊5:0
最緊要集氣係831同9月9阿
依家中間既過程可以勇武流水式
但係搞果班人好多都係你支持者
林鄭最想要果張牌就係你塞地鐵
唔好送牌比林鄭

唔係話塞機場唔值得做

而係每個行動都有佢既限制同影響
上星期兩日機場大家見到結果
有人話塞機場無塞鐵咁失民意
結果就偏偏打左呢個說法一大巴

所以各有各做啦

agger

如果民意冇用點解做文宣，點解唔搞突撃影響仲大
如果向港鐵施壓，點解唔搞入閘機，冇市民會屌

你估出閘嗰陣佢地屌唔屌
又無車飛 又要排隊搵minions

而家係不合作運動 唔係超合作運動
你超合作爭取咗幾十字回覆啦
排隊到不合作未？

太高估香港人，就算你塞足一個月塞哂全部線，啲人都唔會怪政府唔處理，只會每日都屌你地
仲有商家佬係唔洗搭地鐵，更加比唔到壓力政府

成日話開閘機不如你講下個實際操作係點樣？

都係果句, 你出拳, 人地痛唔痛先?

打一拳唔痛，可以打多幾拳

塞民航處總部
一定會癱瘓到機場運作
佢地係成個機場既核心, 佢地唔番工=成個機場收皮
考慮下

你打空氣打一百拳一千拳都唔會痛架wor
要搭地鐵返工嘅人對香港經濟可以有幾大影響tbh

塞機場唔多講，塞貨運加客運比起塞鐵效益大好多，想塞鐵自己慢慢塞飽佢

冇用 幾次都效果不大
塞機場好過

之前塞鐵除左85個次效果好之外
有邊次係有大嘅成效
所以一係夾埋罷工先塞 一係咪鬼塞
塞鐵影響草根多 商家佬無咩影響
平時無啦啦塞又無大型文宣配合就係送牌俾人
我又唔係話以後都唔做 不過建議下點做啫
聽唔聽都好 不割

唔屌你
多謝你

塞鐵係一條好孤單既路
知道你地好辛苦
加油

我決定幫手推上熱門

唔好塞啦
之前有個research 已經證明塞鐵不合作運動係得唔到支持

唔好塞啦

完全無任何人支持
人地係容忍你地塞